有冇人就算返黎要隔離今年都會去旅行

唔怕要隔離，但怕比人屌話係外面帶 D 病毒返香港

要返工無咁多假

退休人士先掂

仲要人地國家放你入去先得架

邊度有得去，日本都唔畀入

一定唔會去

今年已經去左旅行

UK 可以去